[無需入境香港] 最少三人內地口岸區送港就醫

支那01

根據一地兩檢安排，高鐵西九龍站內香港或內地口岸區，無論打999或112，均會接駁到香港的999報案中心。如屬緊急救援情況，無論在香港或內地口岸區，均會由香港派出救護員，由港鐵職員帶領，前往事故現場營救，傷者將送往本港的醫院救治。

就算點撚檢疫都冇用，可以直接享受香港醫療服務